瞓醒 沖完涼食埋早餐就去考場

好撚緊張 勁驚唔夠時間做卷

加油吖

加油

起身第一時間就上連登先

加油呀

加油 記得唔好影相

嘗試過戒連登了

唔好緊張吖 加油！

到左門口

加油
記得帶齊野 唔好去錯場

加油。一定得

咁早
你係叫人填門卷果個？

2020dse 加油！

加油!

學校門口開始多人

有冇屙定個屎先

肚痛就仆街了

搏盡無悔

做下輕量workout 欣賞下風景
最緊要隨心

加油 記住帶計數機

你唔講我都唔記得可以帶
利申 考生

唔理真假 加油

今日考咩

打返個飛機 頭腦清晰啲

加油！

瞓唔著 無瞓到

通識fight

雖知叫你唔洗咁緊張你都會係勁緊張
但入到考場settle down你就會平靜好多

LS

我retaker嚟嘅 雖然考過一次 但係都好緊張

我都好緊張

個陣緊張到出晒汗 幾年後睇返 根本就不值一提 加油啦

加油
下年再見兄弟💪😂👍

前兩年考 有啲人睇夠過寫
絕對唔好浪費咗時間
盡情寫 千其咪做漏
唔小朋友唔順序做結果做漏
提多啲雞精書既概念字眼
當年無温都5咗

tritake我真係頂唔順

多

lol咁你明劇本啦，最緊要記得屙屎，唔係等入考場個陣急死你

係咪好驚取消 仲要retake咩科
本來lv幾 樓主考完再答同睇post啦

好喇 我要停止上連登準備好心情

登記咗選民未？
BTW 加油

唔好上連登啦 聽吓歌收拾心情準備考試 祝你順利

加油平常心

無溫5**幫你集個氣
雖然唔係好小事 但都唔大得去邊
無論結果如何 記得live your life

加油祝你鯉躍龍門

枉我諗左三個字早餐食粥定飲茶好
決定左之後仆佢個街酒樓未開

盡力啦

溫好書做返平時表現就得
最緊要唔好緊張

無用架 我入去靠連登相認

今日好似有人派

睇題目唔好咁心急

加油啊

我想問下要幾點入到考場？
想食早餐

加油呀！

輕鬆嘅

冇記錯係開考前15分鐘，但最好預鬆啲等等加油啊

幾點開考？

咁食埋個早餐先

放鬆心情 💪🏻

早d去量體溫同搵課室呀

上得連登都係叻仔
超越咗7成考生

巴打加油

加油 祝旗開得勝

加油💪🏼

大家一齊加油

啱啱出門口

唔好set錯program

真係好難戒

考好啲 加油

LS啊 ching

樓主加油！

加油呀！！

加油
唔洗咁緊張
通識無想像中咁難

我第四次先入到U 輕鬆啲啦

加油呀 各位DSE同學仔
緊張個陣深呼吸幾下

全世界加油

記得登記做選民

加油 唔洗驚 識就識唔識就唔識 考完記得搵返中同玩

加油加油

精神

大家都要加油啊！

樓主加油 一定攞到好成績

加油努力

大家都加油！

加油 無問題！

記得入到考場唔好影相加油

加油呀巴打

加油
考得唔好唔緊要，仲有assso

係咩sorry

加油屌那媽頂硬上

加油💪

都用得，計吓簡單數

加油！一定無問題嘅！

有啲淆

加油啊！

加油呀屌你

加油
連登有愛

加油 用最平常既心態去考最好既成績出黎啦！！！

影番條曲壯下膽先

頭先見到個靚女著件緊身白tee，成個胸形都現晒，喺度叫人填問卷！好想問卷返佢

同佢講都嘥氣，加油啦

加油 咁多位考生

遲咗小小 加油

加油 用多啲概念詞 有時例子鳩作都冇人知
利申：通識5仔

無事既 唔好食太飽 平常心 加油你係得既

一開卷 睇清楚曬題目，
然後喺個腦度快速組織下點樣答，
必要時記低幾個重要point喺張考卷度，
然後淡淡定開始答題！

加油💪🏼無悔

加油呀 早少少去到準備下會無咁緊張

祝你 拎1

盡左力就得

下年加油

你地食早餐唔驚急屎？

祝樓主5**

掙扎！

唔洗驚
相信自己 你一定可以

加油呀 盡力去考就得！

順其自然，盡咗力就ok

00後巴絲加油

其實係
反正十幾分頭同十幾分尾都係入唔到大學

你得架！！！

同早請示晚匯報一樣

加油 實掂架!

十年夢係高登見到呢d post
多數都係fake人今日有考試

加油 頂住

Dse雞收皮啦

希望你做漏題目 你班食屎狗00後

樓主唔係有offer啦咩

see u next year

樓主加油

Add oil

等中武肺

加油💪🏻

all dser 加油

加油 . .... 小弟會考0分一樣過得好好。 唔好緊張。

加油！香港未來靠你地！

今日真係有通識考試，好多人以為fake點知真

加油 相信自己 盡左力就得架喇

Love u

加油啊考佢老味

中學雞點解有ac

淡定有錢淨